［咖啡］想問下意粉屋/360果種即磨咖啡係咩類既咖啡？

有冇巴打熟咖啡？

個人幾鐘意果種味 佢係偏濃 深烘焙咁既味 唔太識形容

但係試過PC SB 啲咖啡都覺得極淡

快餐店之類既連鎖店都飲唔到近似既味

想問邊度買到近似果種味既咖啡？自己沖或者舖頭？

No good

咖啡豆

冇人知？

屋企廚房幾大？

robusta咖啡豆=劣質 係啲唔適合種咖啡豆嘅地方種嘅產品
通常只會有苦味 唔會有其他風味